之前北韓, 呢次伊朗, 香港公司都有份參與犯禁

如果美國攪鳩香港, 都真係大條道理, 冇得好講